［必看恐佈］美國掠奪一個地方的四部曲

睇完之後好心寒
或許大家都應該要知道美國係幾恐佈

中國仲恐怖

奪走香港吧
This way, Sir

一帶一路仲恐怖呀

美國掠奪完仲生活到，香港台灣俾中國搞到民不聊生

China model 仲恐怖搞到人生不如死貪污腐敗

錯晒

推